得10蚊 可以買咩禮物比日本朋友？

各位巴絲比d意見

10蚊店自己慢慢諗

要有香港特色

六合彩飛

業餘手工藝師嘅手作

報紙啦

10銀紙

10蚊銀紙

Tempo

借多10蚊比你上賭船贏二千五百萬

水

手巾

利申:認真答

tempo紙巾

yen

買條絲帶扎住自己

岡本0.02一個

出錢一丁

cheap hi

日本好似唔可以交手巾俾朋友
有絕交既意思

兩隻脆香雞翼
有埋紙袋比你花紙都慳返

你係咪睇得台狗新聞多
日本送手巾可以話係傳統文化
你去到日本啲百貨公司周圍都有手巾賣
有平有貴
而且我都未聽過送手巾係代表絕交
係得台灣先會